深宵絲打在線上

啱啱上ig睇左啲野搞到自己唔開心 睇怕今晚都訓唔著
有冇人理下我

碌ig碌到耐個人會好sad

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。

你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你

Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺

出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣

不如到你講下對我有咩印象，我都想知下

唔講就算

你真係好理性= =

表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

我係因為一個人嘅post而sad

Do you want talk with me?

做乜事

呢個真係N年前嘅野

唉

鐘意既人？

Yes

我都訓唔著

係 見到佢post左同女仔出街嘅相 我好崩潰

搞咩？

不屬於你的

變前任了？

好橙矛人理你TT

我想講 我同佢出咁多次街都冇post過相...

個原因？

其實我都想我同佢一齊過 可惜冇

你有冇照下塊鏡先

你係佢邊個先

So what

點解特別要post

你的樣子如何

好少見男仔咁感性同千字文，佩服

唔係冇人追 係鍾意佢姐

曖昧對象

冇啊 其實都應該要完

我係咩都睇唔到

所以咪覺得一定有啲野 佢好耐都冇po野 而家居然為左個個女人出post

搞到我諗起首歌

開心就一齊，不開心就放下！

唔係冇人追 係鍾意佢

冇圖點討論

放ig條女上嚟睇吓
竟然靚得過絲打你

可能佢係同朋友出街呢

其實我同佢之間嘅事有啲長 而家當劃上句號

如何真正有動力減肥？

你咪同追你個啲出下街又post 下ig 囉

信望愛～

冇出樣，但佢tag左個女仔，個女仔都有出post tag左佢，睇caption見到佢地幾溫馨，我而家越講越訓唔到

十年唔post野 一post就係同個女性朋友 一定係咁

我想講俾你想我真係減左 而家54-55kg

我為人好低調

此Post已完

唔好再手多睇佢IG & FB
每睇一次 個心都要難受好耐

163 55kg都好撚重
你係咪可以一拳打撚死條仔

求教學點減肥

如果你係何鴻燊，呢件事諗得過

唔準

我全部block野 連電話都block埋

有kiss 冇papa

我高左1cm啊
我做運動主要練腹同埋pat 好少練手臂 應該唔夠力

睇你薄洛得幾耐

早晨同晚餐我食得好清 晏就咩都食
做帶氧+做練線條運動

瞓唔著

今次一定同佢斷到！

傾下計

TT

唉同你差唔多,條女話等我跟住就唔見咗,今日見佢有咗第二個

但其實前幾日佢發我脾氣後 我冇理佢
我都照post正面開心野 可能佢而家想激返我都唔定
佢琴日搵我 我冇覆佢

啲精好珍貴

我想認識新朋友

因為佢漁翁撒網 就快揀好

你好

做帶氧+做練線條運動
有冇得講多啲

早啲瞓啦聽日仲要返工

你係中意佢點解要人等你

咁係你犯賤先喎

帶氧 我做gym係做滑雪機 睇心情 至少做30mins
仲有做收緊大腿內側個部機
做練線條咪做coffee lam個啲 練腹+練臂

我唔洗

如果屋企冇器材可以點做
落街踩單車會唔會好啲

但係早午晚三餐又唔知點好

你就好啦

唉 可能佢都唔在意啦
我而家全部都block曬
佢電話都打唔到俾我啦

以前佢發脾氣我都會氹佢⋯

聽日返工，但訓唔着
諗好多野

其實我同佢成日都鬧交
前幾日佢發脾氣我氹佢(佢話鍾意我氹佢)
氹佢都要俾佢係咁鬧
佢發完過多日搵我我都唔想理佢

？

好啊

咁其實係咪性格上唔係好夾？
勉強到時仲辛苦

原來仲有

究竟係好好朋友定係少少曖昧

帶氧可以落街跑步嘅(如果你個區暫時安全)
踩單車應該都得 但我見消耗卡路里比較慢

早餐：
無糖豆漿/杏仁奶/脫脂奶+即沖藜麥片/即沖燕麥片
如果真係好淡，可以加啲脆片

午餐：
出街食，真係咩都食

晚餐：
唔食碳水化合物
用啲韓式大醬嚟煮湯+豆腐/海帶/粟米/紅蘿蔔/青豆/餃子（其中3-4樣）
+罐頭吞拿魚/白烚蛋1-2隻
*唔可以飲個湯

你都可以㗎

諗緊咩啊？

如果晚餐仲有冇其他建議 想港式啲

其實我以前都係咁諗 之前鬧2次大交個時都選擇放棄 block曬 係佢搵返我 氹我 我心軟...
性格上真係好多都唔夾 但我真係俾左好多愛去軟化佢同包容佢 佢咁對我我真係好受傷

冇食過

HI

唔知你點定義 打過茄輪咁

牛油果，白烚雞胸，西蘭花，三文魚

我上網睇 都係食蕃薯/蘋果個啲咋
或者淨食菜（但會好肚餓吧...）

呢條界真係好難分
清醒狀態打過茄輪點都係曖昧啦

都唔錯，遲啲試下

仲有拖手個啲 都未計

Hi

你食咗幾多日呢個餐單
先由開始有效果

你地似係得唔到唔死心個隻
熱戀期就梗係會扮下野就下對方
但如果唔係真個性，係扮出黎，一齊到都好易攰
所以有咩都最緊要係真同坦白

諗咁多做乜 抖下好過
放過自己

曖昧啦一定
啱啱追咗po佢有啲似想激你我覺得

認真我個排真係幾乎一個禮拜去4-5日gym room
每次做2.5hours到 大概1-2個月都開始慢慢輕緊
雖然整體上只係輕左6-7kg 但成個身型firm左好多
我啲朋友都話我瘦左好多 我啲衫褲都鬆曬

Gym諗住去康文署嗰啲 但係自己又唔識

佢話唔想拍拖嘛 佢開心就好

我都想 做人邊有咁易

出街行下散心

減肥其中一樣好緊要係早訓，在座各位都失敗了

自找的。
珍妮的煩惱特別多，阿甘卻即使在最艱難的時刻也沒有煩惱。因為珍妮大半生甚至終其一生也不會愛上阿甘。珍妮飛啊飛的，從不知自己是甚麼，再找甚麼。

咁佢開心就好，你咪繼續自己收埋唔開心囉
包保佢唔會知，依家佢可能夢緊第條女

我信我今次一定可以戒得甩佢架！！！
講完呢句
諗起佢問我整俾佢份生日禮物 佢一直都放係張檯到 個時聽到好開心
不過佢選擇要咁對我...

我報出面咋 邊到唔講了
康文署好似要排隊

好凍喎

俾你發現左

珍妮最後都離開阿甘了。

我都信你得！
男人狗公起上嚟有咩講唔出
因為佢唔夠愛你
佢最愛嘅人係佢自己

佢錯過我佢一定會後悔

真，你想聽咩咪講咩

唔知 因為我覺得我對佢真係唔差 ...
最後個句好中point 佢都有講過俾我聽 係我執迷不悟

咁你快啲訓啦，柒頭
講笑，訓醒就忘記他啦

但其實佢好少同我講甜言蜜語啦

訓得著嘅，應該
前幾日都流左一滴眼淚姐

arm ar 個人凍就唔會諗咁多傻野
會凍醒

咁你鍾意佢啲咩

你肯整禮物俾佢點會差
問題唔係你度吖baby
有時我覺得鐘意一個人就係為一個人變蠢 所以你覺得自己執迷不悟都好正常
但係最緊要係拎得起放得低
無論再作賤自己落去
起碼我咁睇落去u deserve better

有時對感情真係好冇信心

我有時都覺得愛自己多過愛人地

呢個正常喎我覺得
我拍完對上嗰次之後發覺
對人地太好人地只會習慣唔識珍惜
一個人唔識錫自己 人地點識錫你

想知你點定義對人太好？

我覺得正常既關係下
一定係愛人地多過自己
但你要自己識調節心態
好似我自己經驗黎講
每個人表達愛既方式都唔同
唔好用自己既標準去衡量對方既愛
更加唔好比較大家既付出
不過人就係咁犯賤🙃

為咗佢嘅情緒忽略自己嘅情緒
一再降低自己底線 就哂佢冇咗自己嗰啲

我覺得舒服 唔好計較咁多就得
但係真係要當自己係一件事 唔好就哂對方咁唔平等

呢樣嘢好難控制
如果你愛個個人根本就會無止境既付出

其實我都唔知 純粹幾好feel

兩個人一齊多多少少梗有一方要遷就對面一個
但好多時就係一方太take it for granted 就忽略咗對方感受

係但係對方真係會習以為常
同埋點都要照顧吓自己情緒嘅我覺得

渣你老母男

死返微博啦傻閪

感情真係好麻煩

呢個問題我都有諗過，你會唔會為左一個人可以去死
睇戲個時見啲父母可以為仔女死，自問真係未有咁愛一個人可以做到咁

我為左佢份生日禮物行左幾多地方..
諗左幾多野...
佢話同屋企人慶祝正日
最後俾我發現同個女仔慶祝
個次我嬲到係咁喊 ...
個理由係人地幾個月前約佢
我唔知道以後點去鍾意人

所以冇安全感

根本就係 冇人會珍惜...

你有咁既感覺係因為你未抽離到
時間會證明架啦
搵其他野做下散心啦

佢唔識珍惜你姐
你會遇到個願意珍惜你嘅

咁安全感有時係自己俾自己嘅

有啲咩野可以做 我而家生活都好無聊
P.S.睇愛的迫降都覺得無聊

啱啱睇完Netflix 套You
Joe 可以為Beck 殺人，當然戲係誇張咗，但愛一個人愛到咩都奉獻哂俾佢就好似太over

唉我而家真係好難信男人

自己對自己都冇

做gym 訓覺減肥
等佢後悔

真係有可能咩

我自己睇法就係
安全感係對方比
你根本控制唔到
而你可以控制既係你既心態
過來人咁講
如果你想同佢有將來
我唔知你係咩階段
但我黎講中學 大學 做野
都會有好多誘惑
你根本冇可能擋到
所以你自己可以相信佢
如果你信佢唔過
呢段感情本質上已經出現問題

咁joe有精神病
正常人就好over

而家都唔敢去做gym啦
減肥 我都差唔多開始減架啦
佢一定後悔啦
真心 我覺得佢識到我真係執到
係佢身體狀況最唔好個時 都係我陪佢過 我咩都冇介意過

日本之前條女幫做鴨「男友」跑數，自己做埋陪酒定咩搵錢幫佢
最後攞刀捅左佢一刀

認同

慢慢嚟啦
冇得急的

傻啦 你冇佢之前都係咁生活啦
唔會冇左佢唔得
而家你既只係唔習慣突然生活裡面消失左一個人
本來你生活同佢連埋
lunch係佢
出街係佢
電影係佢
搵朋友陪係一個好方法！

淨係跑步做cardio 囉，依家做gym都好危險

的確係 唉

我唔識講啦 真係唔知可以點信

的確係 但我好似鍾意自己一個多啲...

好多謝你

一個人唔係問題呀
只要你逼到自己唔會
望返之前啲野
可能相呀 ig呀咁
其實如果你做唔到
我覺得你短時間內block左佢都唔係問題
對自己好啲 唔好比自己頹咁耐

你自己去跑之嘛，冇人代你跑架喎
早啲訓啦，減肥早緊要早啲訓

係嘅 都仲有啲相拎嚟睇
都block曬 最驚手痕 用另一個ig睇佢...
係嘅

你都係啦好有愛

廢話都係個啲
你值得更好架
其實你而家方向都好好架
減肥都係想令自己變好
最緊要堅強
加油啦你！

我係晏晝，未訓住

哈哈 其實咁樣已經好過好多人
好多人講啲野唔係安慰 係要雪上加霜
我應該差唔多開始減架啦

咩國家

有冇得一齊學下

學咩野？

GYM想入坑

其實珍妮能找到阿甘,已經係幸福, 感恩係因為佢亦係咁樣嘅人,正因為如此,佢先會遇上阿甘,比阿甘闖入佢嘅生活,其餘一切只係自己迷失咗
聰明即耳聰目明, 聽得到話語, 見證到所有的神蹟

溝我好過啦

Baby give me a kiss

冇啦

我好少溝仔

Muah

更加要試下

唔溝啦 溝左係咁對我

呢篇潮文又係歷史文物

唔係要呢個呀，係要答：賤格

賤格

記唔記得我

🚬。

記得

做喵

今日心情有冇好啲

好好多，可能因為已經唔係最崩潰個啲時期
同佢鬧交 大家都喊嘅時期都已經成為左過去式

好想搵人陪減肥

你係絲打？

yes

係過重定唔夠fit咋？

佢搵返我

佢講咗咩

佢問我嬲完未

你有冇覆

佢今日搵返我haha

我：你搵你女友啦 唔好搵我
佢：邊個話係女友
我已讀左haha

隔左幾多日先記得你係到？

上次佢覆左我 我冇覆佢
我block曬佢嘛
佢都係用一個方法搵返我
PS其實以前都成日鬧交 可能佢都攰
但佢應該唔習慣冇左我

咁你咩感覺

我有病

攬攬你好叻
我嗰個一搵我我就唔捨得唔理佢

其實我睇到佢搵我個下 我好開心
但過多幾分鐘 諗下其實佢對我都唔好 點解仲要因為佢而作賤自己

有咩病

哈哈 我其實都唔捨得過好多次
仲有 我以前成日氹佢 氹到我好攰 真係好攰

明嘅的起心肝知自己想點就易好多㗎啦
唔開心就搵嘢分散吓自己注意力唔好俾自己人諗落去啦

你調整心態調整得好好

其實我都仲有啲心願 用其他ig睇佢ig story見到佢話唔開心啊好攰 我都好想過去攬住佢 以前佢唔開心/嗲我我都會攬實佢

其實佢再搵我我怕我都心軟

真係想放手就唔好睇啦
好易心軟
而你對佢心軟就係對自己殘忍

佢再搵我我都怕自己心軟
如果佢好有誠意再講啦

路過
不過想講講西咩，心軟就緊架啦，睇下有無新對象姐，唔係實犯賤

心軟真係會好大件事，咁之後我氹佢再氹佢再氹佢嘅生活又再loop，跟住係有新對象都冇用，我個心仲諗住佢...

我今年一月分手
原來係相處問題而且
佢又識到第二個比到新鮮感佢既人
我一開始知道都好嬲
但我知道個個人比佢大10年
我就好驚佢比人呃
其實都算和平分手
佢如果返黎搵我
我都唔知會點
呢個問題好多朋友問過我
我都答唔到自己
我都係一個好容易心軟既人
Ps 巴打 拍左4年半

大10年的確幾吸引
我講緊個個都大我4年 仲成個小朋友咁
咁如果佢返嚟搵你 接受返佢 又會點？
個問題係邊？

心軟唔係問題，最大問題係人地個心係唔係你到先如果得閒搵你做下水泡攝下時間，你睇你自己甘唔甘心曬咁多年啦好多野都係自己困住自己，出去出面大把選擇

我都同你差唔多情況，但係我選擇將呢段感情放係過去，一齊都未必係好事，始終已經走左去一排，搵返你都可能唔似之前咁有時放下反而會活得更好咯

唉如果佢真係有誠意 都應該係想珍惜返我 我覺得
我而家真係好難再投入新戀情 因為其實俾佢搞到我都好攰

點先知女朋友係著緊自己...
係愛我...

無追po你分左幾耐先

我自己覺得即使有第三者出現
但問題係我同佢相處裡面
其實關係開始變差係2019年9月開始
運動開始白熱化
大家既投入程度唔同
令佢覺得我揀左運動
而唔係佢
跟著拍左四年幾
開始變成親情咁 我覺得冇問題
但佢唔鍾意太平淡
種種原因擺晒出黎
再有一個有新鮮感既人出現
令佢確定自己諗法

無安全感都係新手會犯既錯，或者之前受過傷老土啲咁講，佢唔鐘意你點會同你一齊，比啲自信啦巴打，你一定有過人之處

其實都講唔上分手 都係斷絕來往...
上個禮拜佢搵我我冇應佢
佢仲要出左同女去街嘅post
我block曬佢
佢今日再搵我...

多謝你

拍左4年出現啲突如其來嘅問題，真係好難解決...
可能我拍拖經驗少，真係唔知點答

咁你一年後再開po啦有排煩呀你，無得急架呢啲野，你會煩係因為過往生活慣左有佢，倚賴左佢不如試下搵返自己，搵啲興趣，多啲活動就會慢慢淡忘架啦

每個人表達愛的方式都唔同啊～
俾啲信心自己

唔會啦，其實都放低左，女人狠心係可以好快就放低到
我都好返7-8成，佢突然間搵返我，哈哈
我有做到啊

呢個我完全同你一樣
拍得耐
磨合到大家相處都好舒服
要我重新識一個人
重新了解 習慣相處模式
諗到都覺得攰

乘虛而入真係非戰之罪，你為香港付出我地明，佢唔明唔緊要，呢啲都係通病，只可以話你地價值觀唔同
好似一啲人會話今生只嫁前線巴
一啲就繼續吃喝玩樂

自介都累啦屌

相處都未算咩舒服嘅..
但因為都慣左 咩都會同佢傾下
咩都同佢分享下
睇到咁岩佢想要嘅野都會send俾佢咁囉
佢都慣左我先搵返我姐
唉 又諗又諗又諗

其實我都唔多呀
唔計puppy love
大家都大家初戀
而且仲同一間大學

咪撚理佢呀，尻痕有誠意都睇定啲先，我都係男人

同埋未試過拍咁長，其實我好羨慕，可惜我冇咩機會

其實我前幾日發生左啲事要住院，個時我好驚，好想同佢講，跟住我訓唔著都係因為諗起佢真係好辛苦

真係習慣左，不過連登大把樹窿，唔驚
Btw,保重呀

住院！冇事呀嘛
係呢啲要人照顧既時間
一定更加掛住佢
完全想像到

不過其實我嚟M，佢都係叫我抖下，咁就當關心左我
鍾意佢真係一件好犯賤嘅事
Btw,冇咩事啦，好多朋友關心我，我係開心

咁你又要咁諗，你地唔係一齊，自己唔好諗咁多，最慘而家出街都驚迫住係屋企

個晚真係好驚 驚到我個人震曬
好彩我有個朋友即刻過嚟陪我睇急症..
入院都好多人關心我
淨係諗佢真係好費神

其實情緒好影響m到

佢都叫我唔好諗咁多架 咁我都冇諗咁多 同其他男仔出街 佢又嬲我

屌，條仔咁撚煩架成個女人咁，一係結婚啦屌

我想講 我諗就算一個唔識嘅人見到我咁辛苦都會問多幾句關心我
佢：抖下
成件事就完左

其實你在意佢嬲你
都估到你心裡面代表心裡面仲有佢
但只能講大家一齊既時候
冇好好珍惜
而家冇左個身分先後悔
就咁聽落去 佢性格都比較小朋友

佢話唔好諗咁多，其實佢自己都有諗LOL

好笑多過好嬲你咪覆佢「抖左」

Agger

唉 我仲要成日氹佢 佢唔開心個時又攬住佢
有次同佢訓教（淨訓教，冇扑野）
唔知講咩，佢嬲，我係咁氹佢，佢都仲嬲
我：唉啊唔氹啦
佢即刻彈起身
佢：你係唔氹啊嘛？咁我走啦
我個時即刻攬住左佢叫佢唔好走⋯
我以為大我4年會好啲 點知都係咁...
我真係有諗過同大我10年嘅人拍拖好了

我真係唔想理佢好黑人憎
咁我同Siri講算啦
可能Siri仲識關心我多過佢啦

每個男人心裡都住左一個小男孩

其實我覺得
唔一定關年紀問題
係經歷問題
就好似兩個人都係22歲
一個會返工 識好多朋友
一個成日打機 生活圈子好細
咁其實成熟程度已經好唔同
差10年絕對唔係一件好事
人生閱歷完全唔同 而且好大機會
兩個人既階段都差好遠
一個係學生 一個係做左7-8年野
點會有未來

呢個真
但重點係個個小男孩應該係得你知道
其他情況下佢都應該係保護你個個
咁先係好既男朋友

的確係啊 我都唔知佢搞咩 點解可以咁似小朋友

睇到有啲感動 唔知點解

我覺得好大機會係屋企

講中左你心裡面好想佢做到既野

可能都係 佢係最細個個

哈哈 可能啦 我覺得就算係前男友都做唔到

睇閱歷呢，有啲人細都可以經歷好多

佢淨係同我講，上兩段感情都係戴綠帽，所以好驚再發生

女仔～男仔既野唔好下定論住
可能真係帶左
又或者佢係想有安全感，可能講誇張啲
但關係既野 你太遷就佢 側左一邊
成件事就會失衡，可能你唔做少少野就=唔愛佢

佢講完我真係俾左好多安全感佢啦
係我太就佢啦我今日都唔會覆佢架啦

古今中外 衰心軟

我諗我都係要分散注意力 但我唔想拍拖住
俾佢搞到我好攰

Shopping病

比狗捉咗幾個月

分散注意力好多野都可以得架，不過控制諗一個人真係好難

係嘅 其實真係 好少再諗佢了

佢唔搵你都唔會咁煩啦 我條前女一個月就有新仔 大家之後都無感覺了

多謝你 真心

大家男人老狗

失守 佢啱啱搵我 我覆左佢

控制得幾多呀復合機會都幾大

又鬧交

相愛相恨啊 BTW分手呢啲野正常情侶唔好亂講，一講無得返轉頭，係咁講分

靚左

而家傾返計，呢排佢病左，我又關心佢

如果有人唔覆你機幾日你仲會唔會搵佢

如果有興趣嘅，我會嘅，可能都係問一句
如果冇興趣個啲我真係直接del埋個chatroom

絲打咁不要臉

依家a5?

傾左一個月無啦啦消失左 唔知咩事

唔係

咁你之後點搵得返佢？
Btw呢個好睇係現實識/上網識
同埋我對對方嘅感覺喎

成日都比女咁對我

其實係連登識 我有d野唔岩佢想要
所以就出黎交收 之後都有keep住傾
（好驚佢會見到）

完撚左lor
你想完埋右?

以為自己好幽默

幽默呢家嘢就好睇對象嘅

不過你既然問得點解一個月無啦啦消失“左”！

咁又問吓你

你一日試過幾耐冇揸住你部手機呢？

大家都係人

自己諗

唉
好想問下佢係覺得我煩定佢太忙
知個答案都好
未已讀又唔覆

呵呵
等吓啦
每人都要私人空間(sor我自己打完都笑左
話唔定佢係隻樹懶，習慣慢活
又或者係立花瀧，時空交錯識到你呢

如果冇興趣傾嘅話，我一兩日就會del Chat

你係巴打？

有好多可能性嘅
1.有男友
2.對你冇興趣
3.本身就摺
4.想測試下你

我都會要私人空間
但有興趣嘅仔 我都會覆快啲覆多啲

所以我都唔明點解要用一個月時間同我傾 之後又斷左

絲

試吓覆禾覆多啲

錫啖先

巴打想吊你癮 而家啲男仔知道你鍾意佢都會食住上（唔好心邪）

請你滾～滾出去～

掛治梨~典蒜

直接del好過已讀不回

矛典蒜牙